{"attribution": {"fr": "", "en": "Mr. Bob Zimmer (Prince George\u2014Peace River, CPC)"}, "politician_url": "/politicians/bob-zimmer/", "url": "/debates/2013/4/26/bob-zimmer-2/", "h3": {"fr": "", "en": "Impaired Driving"}, "h1": {"fr": "", "en": "Routine Proceedings"}, "related": {"document_speeches_url": "/speeches/?document=%2Fdebates%2F2013%2F4%2F26%2F"}, "content": {"fr": "<p data-HoCid=\"3293229\" data-originallang=\"en\">Monsieur le Pr\u00e9sident, j'aimerais pr\u00e9senter une p\u00e9tition de Britanno-Colombiens.</p>\n<p data-HoCid=\"3293230\" data-originallang=\"en\">Les p\u00e9titionnaires soulignent que les dispositions l\u00e9gislatives actuelles relatives \u00e0 la conduite avec capacit\u00e9s affaiblies sont trop cl\u00e9mentes. Dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 publique, ils veulent que les lois soient plus s\u00e9v\u00e8res. Ils r\u00e9clament que de nouvelles peines minimales obligatoires soient impos\u00e9es aux personnes reconnues coupables de conduite avec capacit\u00e9s affaiblies causant la mort.</p>\n<p data-HoCid=\"3293231\" data-originallang=\"en\">Ils demandent \u00e9galement que, dans le Code criminel du Canada, l'infraction de conduite avec capacit\u00e9s affaiblies causant la mort devienne un homicide involontaire coupable commis au volant d'un v\u00e9hicule automobile.</p>", "en": "<p data-HoCid=\"3293229\" data-originallang=\"en\">Mr. Speaker, I would like to present a petition from some British Columbians.</p>\n<p data-HoCid=\"3293230\" data-originallang=\"en\">The petitioners acknowledge that the current impaired driving laws are too lenient. In the interests of public safety, they want to see tougher laws and the implementation of new mandatory minimum sentencing for those persons convicted of impaired driving causing death.</p>\n<p data-HoCid=\"3293231\" data-originallang=\"en\">The petitioners are also calling for the Criminal Code of Canada to be changed to redefine the offence of impaired driving causing death to vehicular manslaughter.</p>"}, "h2": {"fr": "", "en": "Petitions"}, "document_url": "/debates/2013/4/26/", "time": "2013-04-26 12:05:00", "source_id": "7984876", "politician_membership_url": "/politicians/memberships/4107/", "procedural": false}