{"attribution": {"fr": "", "en": "Ms. Joyce Bateman (Winnipeg South Centre, CPC)"}, "politician_url": "/politicians/joyce-bateman/", "url": "/debates/2013/4/25/joyce-bateman-1/", "h1": {"fr": "", "en": "Statements By Members"}, "related": {"document_speeches_url": "/speeches/?document=%2Fdebates%2F2013%2F4%2F25%2F"}, "content": {"fr": "<p data-HoCid=\"3291662\" data-originallang=\"fr\">Monsieur le Pr\u00e9sident, notre gouvernement conservateur prend au s\u00e9rieux sa responsabilit\u00e9 de prot\u00e9ger les Canadiens. C'est pourquoi nous avons mis en avant le projet de loi sur la lutte contre le terrorisme</p>\n<p data-HoCid=\"3291663\" data-originallang=\"fr\">C'est un projet de loi important qui donne aux forces de maintien de l'ordre les outils n\u00e9cessaires afin de prot\u00e9ger les citoyens honn\u00eates contre des personnes qui voudraient leur faire du mal.</p>\n<p data-HoCid=\"3291664\" data-originallang=\"en\">Or, le NPD ne rate jamais l'occasion de s'opposer \u00e0 des mesures sens\u00e9es qui permettraient de prot\u00e9ger les Canadiens.</p>\n<p data-HoCid=\"3291665\" data-originallang=\"en\"> Hier, le d\u00e9put\u00e9 d'<a data-HoCid=\"170462\" href=\"/politicians/randall-garrison/\" title=\"Randall Garrison\">Esquimalt\u2014Juan de Fuca</a> a fait une d\u00e9claration tout \u00e0 fait d\u00e9concertante. Il a dit que nous savions tous ce qui est arriv\u00e9 aux Canadiens d'origine japonaise en raison de la panique entourant la Deuxi\u00e8me Guerre mondiale et que la loi est susceptible de restreindre de la m\u00eame fa\u00e7on les libert\u00e9s civiles des Canadiens.</p>\n<p data-HoCid=\"3291666\" data-originallang=\"en\">Le NPD doit jouer franc jeu. Pourquoi pense-t-il qu'on devrait offrir aux Canadiens moins de mesures de protection contre les terroristes que ce que la Cour supr\u00eame juge n\u00e9cessaire?</p>", "en": "<p data-HoCid=\"3291662\" data-originallang=\"fr\">Mr. Speaker, our Conservative government takes its responsibility to protect Canadians very seriously. That is why we introduced the anti-terrorism bill. </p>\n<p data-HoCid=\"3291663\" data-originallang=\"fr\">It is an important bill that gives law enforcement officials the tools they need to protect law-abiding citizens from those who would do them harm.</p>\n<p data-HoCid=\"3291664\" data-originallang=\"en\">However, the NDP never misses a chance to oppose common-sense measures that would keep Canadians safe.</p>\n<p data-HoCid=\"3291665\" data-originallang=\"en\">In a shocking admission yesterday, the NDP member for <a data-HoCid=\"170462\" href=\"/politicians/randall-garrison/\" title=\"Randall Garrison\">Esquimalt\u2014Juan de Fuca</a> said that we know what happened to Japanese Canadians in the panic of World War II and that the act would risk those same kinds of restrictions on civil liberties for Canadians.</p>\n<p data-HoCid=\"3291666\" data-originallang=\"en\">The NDP needs to come clean. Why does it think Canadians should have less protection from terrorists than the Supreme Court allows?</p>"}, "h2": {"fr": "", "en": "Terrorism"}, "document_url": "/debates/2013/4/25/", "time": "2013-04-25 14:15:00", "source_id": "7982281", "politician_membership_url": "/politicians/memberships/4092/", "procedural": false}