{"attribution": {"fr": "", "en": "Mr. Murray Rankin (Victoria, NDP)"}, "politician_url": "/politicians/murray-rankin/", "url": "/debates/2013/5/8/murray-rankin-1/", "h1": {"fr": "", "en": "Oral Questions"}, "related": {"document_speeches_url": "/speeches/?document=%2Fdebates%2F2013%2F5%2F8%2F"}, "content": {"fr": "<p data-HoCid=\"3320991\" data-originallang=\"en\">Monsieur le Pr\u00e9sident, l'annonce de derni\u00e8re minute d'aujourd'hui ne change rien au fait que les conservateurs ont amput\u00e9 le budget de l'ARC de 250 millions de dollars et qu'ils se d\u00e9partissent de plus de 2 500 fiscalistes comp\u00e9tents.</p>\n<p data-HoCid=\"3320992\" data-originallang=\"en\">Juste l'ann\u00e9e derni\u00e8re, le gouvernement a fait une croix sur 2,8 milliards de dollars en imp\u00f4t d\u00fb. Les pertes s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 plus de 13 milliards depuis qu'il est au pouvoir. Pendant ce temps, il r\u00e9duit de 68 millions de dollars le budget de la section des comptes d\u00e9biteurs et de l'observation en mati\u00e8re de production des d\u00e9clarations de l'ARC.</p>\n<p data-HoCid=\"3320993\" data-originallang=\"en\">Quand le gouvernement va-t-il annuler ces coupes? Quand va-t-il s'attaquer concr\u00e8tement au probl\u00e8me des fraudes fiscales?</p>", "en": "<p data-HoCid=\"3320991\" data-originallang=\"en\">Mr. Speaker, today's last minute announcement does not change the fact that they cut $250 million from the CRA's budget and are getting rid of over 2,500 talented tax professionals.</p>\n<p data-HoCid=\"3320992\" data-originallang=\"en\">The government wrote off $2.8 billion in tax debt last year alone. That is over $13 billion that they have written off since they took power. Meanwhile, they are cutting $68 million from the CRA's accounts receivable and returns compliance department.</p>\n<p data-HoCid=\"3320993\" data-originallang=\"en\">When are they going to reverse those cuts? When are they going to show real action on tax cheats?</p>"}, "h2": {"fr": "", "en": "Canada Revenue Agency"}, "document_url": "/debates/2013/5/8/", "time": "2013-05-08 14:35:00", "source_id": "8011235", "politician_membership_url": "/politicians/memberships/4152/", "procedural": false}