{"attribution": {"fr": "", "en": "Mr. Bryan Hayes (Sault Ste. Marie, CPC)"}, "politician_url": "/politicians/bryan-hayes/", "url": "/debates/2013/4/15/bryan-hayes-1/", "h1": {"fr": "", "en": "Oral Questions"}, "related": {"document_speeches_url": "/speeches/?document=%2Fdebates%2F2013%2F4%2F15%2F"}, "content": {"fr": "<p data-HoCid=\"3274609\" data-originallang=\"en\">Monsieur le Pr\u00e9sident, alors que les n\u00e9o-d\u00e9mocrates s'efforcent de r\u00e9\u00e9crire l'histoire militaire du Canada, le gouvernement a toujours \u00e0 coeur de souligner et de c\u00e9l\u00e9brer les hauts faits des anciens combattants. Je suis certain que de nombreux Canadiens sont capables de reconna\u00eetre les bombardiers Lancaster et ont en m\u00e9moire des histoires concernant les remarquables pilotes canadiens qui ont si bravement accompli des missions impossibles en survolant l'Allemagne pendant la Deuxi\u00e8me Guerre mondiale.</p>\n<p data-HoCid=\"3274610\" data-originallang=\"en\">Dans quelques ann\u00e9es seulement, nous soulignerons le 75<sup>e</sup> anniversaire de la Deuxi\u00e8me Guerre mondiale, le <a data-HoCid=\"170681\" href=\"/politicians/steven-blaney/\" title=\"Steven Blaney\">ministre des Anciens Combattants</a> pourrait-il dire \u00e0 la Chambre les efforts que nous d\u00e9ployons pour rendre hommage \u00e0 nos valeureux pilotes?</p>", "en": "<p data-HoCid=\"3274609\" data-originallang=\"en\">Mr. Speaker, while the New Democrats are busy trying to rewrite Canadian military history, our government remains focused on highlighting and celebrating the incredible achievements made by Canadian veterans. I am sure many Canadians recognize images of the Lancaster bomber and recall stories of great Canadian pilots who flew so bravely during impossible missions over Germany throughout the second world war. </p>\n<p data-HoCid=\"3274610\" data-originallang=\"en\">With the 75th anniversary of World War II just a few years from now, would the <a data-HoCid=\"170681\" href=\"/politicians/steven-blaney/\" title=\"Steven Blaney\">Minister of Veterans Affairs</a> please update the House on any new efforts to recognize and pay respects to our great pilots?</p>"}, "h2": {"fr": "", "en": "Veterans Affairs"}, "document_url": "/debates/2013/4/15/", "time": "2013-04-15 14:55:00", "source_id": "7956337", "politician_membership_url": "/politicians/memberships/4087/", "procedural": false}