{"attribution": {"fr": "", "en": "Mr. Ed Holder (London West, CPC)"}, "politician_url": "/politicians/ed-holder/", "url": "/debates/2013/4/18/ed-holder-1/", "h1": {"fr": "", "en": "Statements By Members"}, "related": {"document_speeches_url": "/speeches/?document=%2Fdebates%2F2013%2F4%2F18%2F"}, "content": {"fr": "<p data-HoCid=\"3278083\" data-originallang=\"en\">Monsieur le Pr\u00e9sident, jeudi prochain, le 23 avril, l'Ambulance Saint-Jean organisera sa premi\u00e8re journ\u00e9e sur la Colline. Je tiens \u00e0 remercier les d\u00e9put\u00e9s d'<a data-HoCid=\"170111\" href=\"/politicians/mauril-belanger/\" title=\"Mauril B\u00e9langer\">Ottawa\u2014Vanier</a> et de <a data-HoCid=\"170508\" href=\"/politicians/jack-harris/\" title=\"Jack Harris\">St. John's-Est</a>, qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire de cette journ\u00e9e un succ\u00e8s.</p>\n<p data-HoCid=\"3278084\" data-originallang=\"en\">Tous les parlementaires sont invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 l'une ou l'autre des r\u00e9unions qui seront tenues cette journ\u00e9e-l\u00e0; ils pourront ainsi en apprendre davantage sur l'importance de la formation en secourisme et sur le pr\u00e9cieux travail qu'Ambulance Saint-Jean accomplit. Les d\u00e9put\u00e9s sont aussi invit\u00e9s \u00e0 une r\u00e9ception qui aura lieu en soir\u00e9e; des membres des deux Chambres y prendront la parole, et nous honorerons plusieurs personnes qui ont r\u00e9ussi l'exploit de sauver des vies.</p>\n<p data-HoCid=\"3278085\" data-originallang=\"en\">Plus tard ce printemps, l'Ambulance Saint-Jean offrira, gratuitement, \u00e0 tous les parlementaires des formations sur la r\u00e9animation cardiopulmonaire et sur les d\u00e9fibrillateurs externes automatis\u00e9s; nous saurons ainsi nous aussi comment sauver des vies.</p>\n<p data-HoCid=\"3278086\" data-originallang=\"en\"> Depuis la fondation de la premi\u00e8re brigade d'Ambulance Saint-Jean \u00e0 London, en Ontario, la 10<sup>e</sup> ville en importance du Canada, cet organisme a toujours entretenu une relation \u00e9troite avec les \u00e9lecteurs de ma circonscription, et je suis fier de l'appuyer.</p>\n<p data-HoCid=\"3278087\" data-originallang=\"en\">Ma m\u00e8re, qui \u00e9tait originaire du Cap-Breton, avait l'habitude de dire que le service communautaire est le prix \u00e0 payer pour vivre en soci\u00e9t\u00e9. Lorsque le prix \u00e0 payer est l'apprentissage de techniques qui peuvent sauver des vies, personne ne devrait se d\u00e9filer. Je me r\u00e9jouis \u00e0 l'id\u00e9e de collaborer avec mes coll\u00e8gues du Parlement pour am\u00e9liorer les choses dans nos r\u00e9gions respectives.</p>", "en": "<p data-HoCid=\"3278083\" data-originallang=\"en\">Mr. Speaker, next Tuesday, April 23, St. John Ambulance is hosting its first ever Day on the Hill. I would like to thank the member for <a data-HoCid=\"170111\" href=\"/politicians/mauril-belanger/\" title=\"Mauril B\u00e9langer\">Ottawa\u2014Vanier</a> and the member for <a data-HoCid=\"170508\" href=\"/politicians/jack-harris/\" title=\"Jack Harris\">St. John's East</a> for helping make this day a success.</p>\n<p data-HoCid=\"3278084\" data-originallang=\"en\">All parliamentarians are invited to attend one of several meetings to be held that day, to learn about the importance of first aid training and the valuable work done by St. John Ambulance. Members are also invited to a reception that evening, hosted by speakers of both the House and the Senate, where we will honour several people who have done the incredible act of saving a life.</p>\n<p data-HoCid=\"3278085\" data-originallang=\"en\">Later this spring, St. John Ambulance will provide free CPR and free AED training to all parliamentarians so that we too will know how to save a life.</p>\n<p data-HoCid=\"3278086\" data-originallang=\"en\">Since founding Canada's first St. John Ambulance Brigade in London, Ontario, Canada's tenth-largest city, St. John Ambulance has always had a close relationship with the constituents in my riding and I am proud to support it.</p>\n<p data-HoCid=\"3278087\" data-originallang=\"en\">As my Cape Breton mother used to say, \u201ccommunity service is the price you pay to live somewhere\u201d. When the price to pay is learning the skills to save a life, we should all be willing to pay that price. I look forward to working with all of my fellow parliamentarians in making a difference in our communities.</p>"}, "h2": {"fr": "", "en": "St. John Ambulance"}, "document_url": "/debates/2013/4/18/", "time": "2013-04-18 14:00:00", "source_id": "7966970", "politician_membership_url": "/politicians/memberships/1069/", "procedural": false}